女仔點樣呷醋先冇顯得咁肉酸？

個姣婆成日送上門，最弊係男朋友實牙實齒話個女仔冇嘢，有嘅話佢一定知。我唔係唔信男朋友，我都信佢唔會出軌。但係見到個女仔+有關佢嘅嘢就眼火爆

巴打覺得如果咁都發脾氣係唔係好小氣

男仔點樣呷醋先冇顯得咁肉酸？

做女人一定要扮可憐 發脾氣冇用架 佢會氹返你但心底唔會覺得自己有錯

男人總會覺得你呷醋係有問題
點呷醋都係肉酸
會話而家我係同你拍拖唔係同佢拍拖 呷乜醋
利申醋呈

唔識避忌嘅男人要嚟做乜

要嗲下

又要嬲又要嗲嗲地咁

比佢知道你好緊張同重視佢 但如果一開始就爆晒seed想屌柒佢咁就會令佢好撚驚而唔係受落

知佢好愛我
但都好驚佢比呢d狗閪擔走
d狗閪好識耍手段又姣又嗲 好恐怖
不過如果佢跟得d狗走 唔值得留戀

唔好鬧佢，要委屈咁，話自己唔開心，佢自然會心痛

我諗唔出聲 嘟起個嘴就最唔肉酸

咁人地真係唔想你痴去個女仔到呀嘛

啱呀重點係男朋友以為自己好醒就唔會中招

但佢哋約咗嘛，唔通叫佢放飛機咩

一定唔可以真心嬲同控制佢
嗲得o黎個波掟俾佢 佢係上你心就自然識做

唔識嗲可以點。。。。。。。。。。

試過呷醋,我直接同佢講我呷醋 佢就話唔係掛,呷個肥婆醋,你要呷都呷個好樣d,你當我咩都食得落咩 雖然佢口講到咁,但佢都即刻推左條女

我都有講過呀，不過佢仲有keep住同條女溫書，同佢嘆tea，條女買零食俾佢食仲要send俾我睇，嬲到我

咁佢唔岩喎都無理過你感受

咁佢係明激你喎

嗲。。。都唔識
唔係掛

發咪發囉，駛理佢？唔係屋企人既，一律可刪可不刪

喺佢面前黐實自己男朋友

岩呀，同條女講緊電話個陣衝埋去打車輪摸佢丁丁等佢趕住開你波無得傾

唔知啊 ,我呷果陣都係正常對答 ,但佢個天然sensor會feel到我呷緊然後氹番我